Wallawanem tuli ette ja palus järele nõuda ja seletada kas magasi wõlg mis endise wallaw. Lepasoni ajal Andres Kuklase nime pääle on kirjutud on tõeste Kuklase wõlg ehk on ta eksi teel Lepasonist tema nime pääle kirjutud.
Sai Johann Kukk selle pärast järeleküsitud ütleb: Mina ei ole Lepasoni käest üks tera laenud. Porila ükskord laenas mulle magasist 3 mootu rükid ja 3 kaaru ja need said ka makstud ja see oli käesolewal aastal.
Lepason ütleb et Johann Kukk on tõeste sell ajal kui tema wallaw. oli magasist laenuks wõtnud ja lubab seda tunistuste abil tõeks teha.
Otsus.  Jääb poolele kuni tunistajad Lepasonist saawad üles antud.
